BABA阿里巴巴苦主區

日跌夜跌，係咪就快清盤

好快個個唔淘寶，轉哂去京東拼多多買野

阿爺係咪要玩死巴巴先收手？

等$200入貨

179有貨

第幾個苦主區

有新嘅苦主就會有新嘅苦主區

Put左 快啲棍跌

俾次機會

佢棍跌完變翻call啦好無

無事啦各位

推，輸到血肉模糊

爐都無人圍，個個都走哂

升多幾蚊比我走啦 唔想玩啦